我屌你老母m記

如果想食18件麥樂雞可以叫跪味分享盒
不過醬就得一包，唔知夠唔夠食得招積既你點

點解叫分享盒？
喺資源匱乏之下
同甘(有醬點)共苦(點完都要食)
先稱得上為真。分享